其實利物浦幾慘

我押咗成個月糧落你冠軍度仲撚慘呀
斷腳啦屌你老母
歐聯攞亞冠啦

全隊死仆街

怨

屌你老母

還我血汗錢呀

Ching 幾時買？

幾多倍

月頭
3倍幾

你買完無失過分 仲想點

笑到唔小心禁左正評

咁係你傻豬啫

屌你係屌都屌曼城啦仆街

歐聯記住買埋
唔係陣間dum心口就唔好啦

有啲道理
應該屌鏝狗至係

樓主都係輸錢啫，好過你條契弟要絕育

歐聯同亞冠好似兩樣野黎

若要生活好，勿買利物浦
長捧利物浦，遲早要走佬

屌你又岩

秒

唉屌唔好再講啦
真係把幾火

唔買鏝？

已經夠慘仲要比你屌

先輸一球仲諗住有機
屌佢老母